重有冇人玩超合金魂?

三一萬能俠 巨靈神 宇宙飛龍

唔係仲有冇玩，你應該問仲有冇出，bandai近年一年都冇出到一隻就黎斷line咁，想佢出果d又呢世都唔出，點玩呀

等緊佢出六神合體同超獸fa版

等咗隻高狄安咁多年, 佢出到咁既樣, 差唔多4萬yen

佢出啱咪玩
對上一隻係Gypsy danger
雖然我知無乜可能，但我想佢/老千出電童

好想出番舊版的超級機器人系列, 而家新個D起哂格..核突當有趣

仍然幻想緊佢會出隻戈修羅

睇下pose+有冇可能出仲好啦

pose+ 就唔會出啦, action toys 就有出過prototype, 不過之後冇晒影

點解咁肯定？

因為pose+ 就係action toys既另一條線, 而action toys 已經出晒prototype. 唔會兩條線出同一隻

最怕佢唔出咋
計外型action toys靚好多

action toys 唔出唔奇..... 外形掂過bandai

MB已賺，理撚得你

幾時出歌組合既三一

無敵三乘一